訓唔著 有冇巴絲陪我吹下水

10點幾係張床碌到依家
明明知道自己係好攰都係訓唔著
仲越訓越精神
同我吹下水啊

好想訓教啊

hi

樓主已訓 此po 已完 多謝大家

樓主仲係到啊

Hi巴打 做咩仲唔訓啊

成功逼使樓主浦頭 此po 已完 多謝大家

點解要咁對我

做咩訓唔著

我都想知點解
明明平時好少失眠

訓前打j. 打機？

我就依家訓啦

放低手機啦

有時有一日半日唔出奇嘅

想吹咩??陪你吹到大陽出嚟都重得

Hi

冇j 唔打機

好啦晚安 發個好夢啊

岩先放低左好耐都冇睡意啊

唔想聽日返工冇精神

巴打唔洗訓咩

訓醒

樓豬初戀情人係邊個

我個邊晏就點訓啊～

good morning

已準備聽日走堂 所以未訓
不過下畫要番工

小明跑第三 過左小金之後 小月排第幾

佢仲未出現

冇野do咩

走堂正啊
晏就先返工咁夜啲訓都冇所謂啦

走堂中...

哦～仲唔比我捉到你

唔知啊

我份工要早起身覆客

我嘅初戀情人就係我老公 冇理由有我份㗎喎

咁做咩仲唔訓

拿拿拿，唔好報寸啊

有聲

咁都唔知架 小月都無去跑 佢仲係屋企做緊琴日既功課

會唔會殺人滅口架

訓唔著 好掛住你

有心事？

頂個答案你點鳩up都得啦

要睇人嘅~

身心俱疲，想出街玩

我知我好好 但唔好咁掛住我啦

你點解要咁好？好到我無辦法忘記你

咁死得啦你實殺我既

依家 ？
發生左啲咩事啊 好大壓力？

天生就好人冇辦法

個人冇乜幹勁
想出街周圍去

暗戀左個女仔 絲打教我點做好

訓著左比媽子吵醒，求問點訓返

唔掂呀 一係你唔準咁好 一係就同返我一齊

日日返學返工所以搞到咁？
幾時放假可以去玩下啊 ？

求details

不如你教我點訓得著好啊

姐係逼我對你決絕啲 ？

幾時都可以 我冇朋友
買左相機都未周圍玩下影下

有無人？

我愛你

係，如果你可以決絕啲對我，我會忘記得你快啲，我會過得好啲

搵日自己一個去影下相唔好咩？

我已經食安眠藥訓。
搵人捉我老母去訓，還我一個寧靜既晚上

有啊有啊

去下旅行行下啦

多謝你 但我唔值得你去愛

好 即刻blk晒你啲野先

你老母搞咩咁夜都係到發癲？

同班 但少交流 佢有一班fd坐埋一齊

Block我之前 我好想你知道 我永遠都會好似以前咁 一樣咁愛你

做家務

想有一個可以咩都講既朋友一齊去，個個都掛住讀書，都冇聯絡了

巴打幾歲？

冇錢冇朋友

： 我最近食咩就屙咩野 食青菜屙青菜。食西瓜屙西瓜， 我點先可以變返正常呀？

醫生： 睇怕你要食屎喇

多謝你 但你值得更好
放下我去搵一個真正愛你既人啦

呢個時間做家務係咪痴線
有冇叫佢收手

笑話黎？

訓唔著

係

有冇試過自己一個去影下先？
可能你會覺得好享受呢

點解？你有咩唔好？係咪我唔好？

放唔低呀！
點解回憶可以咁深刻架！

去同佢班打好關係先

一個人去瑞典都係咁

頂我笑左出聲

我都係啊 一齊吹下水啦

唔係 只係我太樣衰

你唔洗訓喇

時間會沖淡一切架 應該
加油

不了

不要哭

哪有錢

身邊少左隻公仔 唔慣

成年幾喇
Btw thank you for 9up with me

..

真係多謝晒

20

咁驚一個人 ？

咩公仔黎

巴打好長情
唔洗客氣 祝你早日恢復

嘩
不過我果部係傻瓜機黎，影唔到呢d

放負ok?
5月畢業搵工搵現家
7月戶口得番$72

都唔係話驚既，不過想搵人陪下

比條八婆整左d綠茶雪糕落去 綠左一撻
攞左去洗
心痛到入骨呀
陪我去左好多地方架

巴打過嚟加拿大，我帶你周圍去

...諗唔到 有冇巴打幫下手

今次到鬼故？ 聽唔聽？

你個名
祝絲打你早日訓著

影普通相都得 6s都可以好正架
我好中意張相d藍色

我又去我又去

搵緊咩類型既工啊

已教

哪有錢
Sem break得閒

想有女陪姐下話

巴打搵邊行吖

ojoj

走啦你 唔聽鬼故

我又要去

仔又好女又好啦

我訓了

帶隻公仔去上堂 ？
btw有冇屌個八婆

有乜睇

come come

謝謝你

睇下你想睇咩

呢到咁多人鐘意攝影
約人一齊出去影都唔係好難姐我諗

好啦早抖 發個好夢啊
多謝你陪我吹左陣水

咁啱個日我放學約左人影相 呢張舊相嚟

佢: arrrrrrrr sorry ar
笑笑口咁
我又唔係屌開人個d
即刻問隔離條友攞濕紙巾抹到淡色左好多
咪黑面食雪糕之後走
而家攞左去洗衣舖洗囉

im ready im ready

唉

想搵份文職五天工
開緊萬四🤦🏻‍♂️
U grade 垃圾科

琴日瞓得太晏
而家仲好精神

對自己咁重要既野真係要小心啲看待
唔係既話會心痛死

其實我仲打算將佢個名紋起手到

佢堆fd有冇一個你係算熟架？

幾晏
我都訓得幾晏下 唔通因爲咁所以我訓唔著

冇 有都唔駛咁煩

唔好咁啦
紋左都改變唔到啲咩

仔呀 你一定要變返做白兔仔呀
呢度真係街市嚟 上年影
個老闆娘仲叫我今年萬聖節返去影多次

一個女仔如果日日都搵個男仔
但之前個男仔試過表白失敗
女方話鐘意單身🤷🏼‍♂️
但之後再聯絡番變番好朋友
就成日強調自己想拍拖係點解🤦🏻‍♂️

紋完實後悔

好似兩點左右

這些機會不是屬於你的

兵

咁你有冇fd係同佢地係熟架 ？

點解隻兔仔咁重要既？
好重要既人送架？

已經無野比失去佢更後悔
唉屌我好撚執迷不悟

咁晏
我都係12點炸

想拍拖但唔係同你

其一啦
同埋佢同我去過台灣日本瑞典強國等等等等

冇

你真係愛到佢入心入肺

原來係咁
好有紀念價值

同班既 有冇佢電話？

屌你 依家幾點啊

就好似人生為左佢而活咁

冇可能再咁愛第二個了嗎 ？

等叔叔挑你機

一定唔會了 會再愛第二個
但唔會再咁愛了

唔準po野食相啊頂你地

有

我初戀情人就係我老公

好令人心痛既故事

開始餓了

扮唔小心sd錯訊息比佢
好老套

這是我夢想

你去食野啦 但唔好po相上黎

未搵過佢 點扮sd 錯

嘩啲蠔好嘔心

7月24號 永遠都要記得

密集恐懼症

扮唔知佢係邊個 然後問你係...?

有冇美食推介
最近周圍去試菜

你試過暗戀未

唔會諗唔開架何 ？

試過啊

試過暗戀到全班都知🤦🏻‍♂️

最後點

其實我試過 但個天唔比
所以唔再試了 雖然成日都好仲係好想

其實試下follow 下IG Snapchat ，之後試下揾共同興趣，然後打開話題

晚上好

第一個瑞典食
第二個自己整

做乜搞到咁大件事

食唔食齋？

知道自己唔會成功就放棄左

你會點比signals 人

唔好再咁傻了
要愛錫自己啊

上面個個係咩黎

薯蓉乜乜乜

佢同我坐得好近...
我同佢講野 會變左🤤様..

食開肉比較多

頂仲記得當時我好主動
個男仔係返工識既
有次同佢同時間放飯 我就帶飯上員工餐廳到食
咁岩就見到佢 就特登坐佢隔離撩佢吹水
之後仲拎左佢部電話save低我個電話no.
然後就開始同佢wts

好似想像到你個樣
最後點？

歐洲去去嚟 個菠菜闊麵幾好食

唉頂開始肚仔餓

友達以上 咁
然後就無了

真心歐陸去去好咩

牛肉加蔥花

冇表過白？

表過
被當無表過

我諗我係時候死心

要烏冬嗎

依家仲有冇聯絡咁啊？

咁快？
你乜都未試喎

你整比我

畢業後無了
諗返轉頭 佢純粹享受比人追

無咁快放棄，可惜沒如果啊

當時好多人追架佢 ？

叫左雞

還好啦

其實 呢到唔係野食post

嘩頂 係我最鐘意既薯條

當時同班有三個
其他班未計

喺荷蘭食
好掛住歐洲

感覺佢唔係注定係我既 如果係我既 上天會比我個機會我識佢

是女神啊
好羨慕

巴打似乎食開好野

喺荷蘭食
好掛住歐洲 [/quote]
再飛過去啦

傳聞而家唔太好了

佢埋聽到樓主既暗戀獨白 證明強求係無可能得到佢

開左學冇幾耐姐
仲有好多機會可以識到佢既

再飛過去啦 [/quote]

之前留學生
Grad jor了

邊方面

讀U嗰陣比男友搞大左
不過落左
再換畫

我講個個男仔同你暗戀對象點同呢
其實同個男仔都有曖昧過既
不過最後見佢好似開始冷淡 我就放手了

我有個食齋既好朋友 你問我答
趁佢唔得閒同其他人食好西是常識吧

之前留學生
Grad jor了 [/quote]
努力返工搵錢再去食好西

變雞了嗎

雞 鴨 雀仔

唉 唔知
如果真係咁 都幾失望

頂頂頂我竟然笑左出聲

有冇方法可以同傻佬整蛋糕交流搵食心得

tg我

做乜姐你

好啦最後變埋自私傾

冇人理樓主了

整埋一份

點呀你

Sor囉我笑點低

對唔住大佬 你地慢慢傾

以前有個印度室友食素..
佢每次煮野食 落佢啲家鄉味粉
陣味勁到即刻避走

不如tg gp晚晚傾啦

家鄉味 解思鄉你識乜撚

所以無話佢
佢煮完先再入廚房開窗開門

希望 識左佢已經有大半年其實

樓豬 去左邊

可以啊 但有冇人join先

我我我

我join 雖然樓豬無再理我

冇人啦

下下下我miss左咩 ？
應該冇理由會miss架

咁耐啦原來已經

我ok

真係miss左

訓唔著 但好想訓

樓豬開gp未

順其自然 唔想講果句都講埋

我有覆你啊 你睇真啲

gp名叫咩好

食懞你

握個手先

想識樓豬 點算好

初戀情人夢

gp已開

頂呢句我成日講

係喎 原來係我miss左
對唔住 最衰都係啲野食！

點講野？

我要gp呀 不要channel

開左做channel?

呃 其實我唔識開

你地開啦 我不懂

樓主每晚通知大家上黎回po

係囉都係佢地既錯

想join

你tg係？

頂

我覺得你地會唔理我

屌 開唔到gp

why

求join訓唔著 好大壓力

可唔可以邀我...

入黎啦

仲係唔係到

樓豬仲係到

入唔到...

換轉係你 會點做

禁上面條link入唔到黎？

有冇follow佢ig?
知唔知佢興趣係咩 ？

3個鐘都未訓得著

同佢面對面傾少過三次傾

掛住吹水

傾啲咩

學校野

岩岩煲既套動畫都唔係咁想訓住，
好撚正

屌訓啦柒頭

冇延伸下落去咩

做緊廢青，訓醒之後都係冇野做

做咩唔把握下機會

羨慕 我都好想做下廢青

我想返工儲錢呀
in完工等通知，又唔知仲搵咩工好

廢青左幾耐啊你

比我回到過去一次 實把握機會

再同佢傾學校野囉 傾得多就熟架啦

個半月，
8月中去旅行前辭埋以前份pt

收皮啦 收皮啦

點解要辭
搞到返到黎即刻冇工做

收啦收啦 依家收

病到瞓醒咗

就係冇機會再比我再同佢傾到計

是咳嗎？

因為份工太垃圾了，
同埋想轉下新環境，由中學畢業做到大學畢業
而且份工冇野學到

係啊

睇黎真係要順其自然

咁走都好既
依家諗住搵咩類型既工啊？

半夜咳醒真係好辛苦
祝早日康復

好攰但係瞓唔著

絲打你鐘意人會有咩表現

thx 祝你聽日唔會失眠 瞓醒到天光

嘩屌 絲打仲未瞓

就係冇咩特別想做

咪姐係同我一樣

多謝你
今晚通左宵聽晚一定訓到掛

絲打諗住通宵

咁應該好易搵姐

最怕就係搵完返緊個陣，
之前in份正苦又搵我

咁係咪要等正苦 ？

問黎多餘 唔想自作多情

應該仲要等成個月

Sorry幫你唔到

求其搵份pt返下先囉

你點先會鐘意一個人

諗緊好唔好是但樓下ok仔

聽住歌瞓 應該會瞓到既

唔知啊我係睇feel的

正啦夠晒近
我樓下7仔唔請我

岩先都有試過
係唔得架

訓訓下4點醒左訓唔返

你話係咪好過份？

咁陰公豬

算啦～通佢頂

樓主都搵緊工？定搵到了

已經係床碌左成個鐘 諗自己太蠢比人呃錢

通啊
努力中

我有工啊
所以先想做下廢青

比人呃錢
發生咩事啊

係時候訓了

睇完套動畫覺得自己好濁

返工返到好悶

覺得自己好蠢 係facebook見到網購衫衫褲褲 我自己又好少網購 就去左佢觀塘嘅工廠大廈"門市"睇下 睇中左條褲佢話冇貨可以訂 一星期後有 我就比左錢等消息 等左成個月了 多次facebook搵佢都hea覆 打過去話會處理 上佢鋪頭又話出左去

訓啦
Good night

依家返緊工？

咁都中招你都幾黑仔下
呢啲真係睇你好唔好彩
金額大唔大啊？

毒撚學人貪靚就咁啦其實都係一百幾十 但啖氣唔落囉 我應該點做好

報警都應該唔會點理
唯有吸取教訓下次幫襯啲擺到明好多人幫襯既舖頭

我都覺報警冇用 錢又比佢收左 其實好想好好禮貌咁處理 但佢嘅態度真係好hea好差 我冇諗過佢係想呃我嘅 愈諗愈覺得自己蠢

goodnight

算啦 錯過一次就唔會再錯架啦
要試過比人呃下次先會聰明啲架

我原本諗著開POST問連登仔點做好 不過諗諗下應該會比人屌我ON9/比人ignore 我太易信人了仲信人性本善

太善良啦你
要知道呢個世界上好多壞人的
唔可以個個都信

我都想唔咁易信人 都唔知係優點定缺點 就好似呢一刻我已經覺得你係真絲打 你係好人咁 但明明連登仔都話冇女人上連登

放心呢個你可以相信
不過其實我都係好易相信人個種人黎

唉 我真係信了 咁易信人真係唔好 錢財小事 絲打有冇咩經歷分享下?

又好似冇喎 冇比人呃過
只能說我遇親既都係好人

絲打真好運 睇嚟我嘅缺點係冇運氣而唔係易信人

一定係你啲運氣用晒係其他地方到姐

樓主廢青緊?
唔洗番工番學?

唔係啊
差唔多準備起身返工架啦

希望真係咁啦 六合彩又唔見我中

一定仲有其他地方既
我六合彩好似一粒字都冇中過

…
咁搞法會唔會番番下暈左

邊有咁容易
同埋我份hea工黎唔怕

係邊度返工??

你個邊夜晚未
唔話你聽

同香港一樣，啱啱相反啫

原來係咁
Hea左成個晏就？

仲未瞓？樓豬

啱啱訓醒起身準備返工

唔訓啦準備起身返工

你就好啦訓得咁爽

都唔係嘅，打咗成個晏就機

都仲周不時覆我個po咁好既

死咗咪覆下囉～

感謝你
樓豬好成功咁通宵

我前晚都通咗，32個鐘無訓

唔攰咩
我依家都眼訓到一個點

少少咁啦，要上堂啊嘛，一上完就醒啦

(其實因為有咖啡)

你明明就走左堂
咖啡竟然有用 對我黎講係提唔到神

我前日無走堂啊～~~

有時咖啡只會令我更眼訓...

琴日藥力發作又繼續訓返。
全家都試過鬧佢屌佢，老豆同我都試過dum爛野來表示不滿。
佢就2點幾同你開拖，講平時佢返工點辛苦，返到來又要煮飯又要點，
其實除左煮飯，家務個個都有份幫手做。

前日冇走堂咁叻啊

咖啡都冇鬼用既

你媽媽係咪有精神病

你個case好似我屋企

樓豬加油啦～ 咖啡唔咪redbull/monster 囉

佢係堅持要睇埋集皆大歡喜先去做家務沖涼訓

點發脾氣都無用

我老母都係

對於咁瘋狂既媽媽你點處置？

冇啦冇啦我已經返到公司了
點捱到收工啊

我哋會唔理佢...

果啲鐘數你地未訓？

我老豆會訓，我未

歡迎吹水解悶

你唔洗訓教咩

唔知架~但係宜家都好早

巴打個名

繼續瘋狂打機嗎你

好符合依家既我

今晚睇打機~

除左打機同睇打機 仲有咩do

訓撚著左琴日

夜晚嚟講，應該仲有訓覺

唔怪之得你琴日突然間消失左

唔好再講訓覺呢兩隻字
樓豬我依家好想訓覺啊

洗到400幾個回

通左宵
又有班巴打肯同我吹水

Sor囉

啱啊，有神在此同你吹水

我冇怪你啊
我真係冇怪你架

感謝我的神

琴晚肯同我吹水既巴打絲打們我都心存感激

走囉我

唔好走啊

我都走lu

係咪要睇人打機啦你

我等你回來

講啊姐，點捨得拋棄你呢～

真係 ?
我完全集中唔到做野

Cannot help u wo Miss..

唉算 自己攞黎
唔洗理我架啦由我自生自滅啦

認真?

講笑

其實樓豬返咩工

樓豬返office工

I am back

welcome back, 得我同樓豬好悶

你終於捨得返黎啦
我等左你好耐啦

訓多陣先 一陣番3點

訓教

絕情
好啦你訓啦 早抖

重有神喺到

你岩岩先話得我同你好悶

悶還悶，總好過一個人都無

樓豬乖啦
好快番

好彩依家有你陪我

快啲訓啦 訓醒返黎搵我

其實都唔話陪架啦～
只係有個人覆下你個post

比我ff下得唔得

凡人，面對現實吧～

係咪有人想入tg gp

我的神啊 比我ff多一陣得唔得啊

食埋飯搭車番工

咩gp黎

做咩咁既樣啊

琴晚即興開既gp
都係吹下水咁

7點先放工

咁正 返得個幾粒鐘

今日番半日
平時番8粒

咁好快過姐
雖然我早過你收工

不過我呢份自己工

自己工姐係你係老闆 ?

又唔算係老闆 最多叫股東

巴打你幾大

21

同年既我感到自卑

96絲
我50蚊個鐘炸

98年

細佬
Btw我童顏到見親人都問我今年中幾

咁好既咩
啲人次次都估大我一兩歲

幾月

10月

大你6個月
就到生日啦喎

哥
係啊下星期就係
不想面對

諗住點慶祝

唔會特別點慶祝 都係同啲fd，屋企人食下飯就算
其實係我少fd所以唔會搞咩party

從來冇fd同我慶生

冇fd記得你生日 ?

係得一個記得

你老友? 咁有冇一齊食餐飯

算係知己，都有食餐晏既
近呢兩年都見唔夠5次

係大家都好忙?
我同我知己每個月都至少會見一次

我同班兄弟好少見

雖然話真係fd個啲既唔洗成日見都得
但我同我老友係隔得耐冇見就會掛住對方
有點嘔心的感覺

佢扮忙

點解佢要咁做

有新朋友就唔理我

啱啊，人就係咁

咁賤格既咩

正常啦

姐係你係佢心目中係唔重要

呢D唔係叫兄弟囉

我會檢討下

加油啦ching

唔係你問題

兄弟係不離不棄架

人總是貪新忘舊，但係我最念舊

所以你係神

神都係人

...係咩

唔係咩

我唔知
不過你係神你話係人就係人啦

其實都係一個名啫

好啦唔好再咁糾結呢個問題
你睇完未

未啊～但係就完，因為就輸

sosad

不要傷心

沒有傷心，只有憤怒

咁 唔好爆粗

咁又無，重好理智

已完...輸咗

咁冷靜既咩

有時候要認命

好似經歷左好多野咁

睇嘢比較化

好事黎

訓唔著十五個鐘？

係啊通完宵之後返工都訓唔著
之後應該唔止15個鐘

講緊咩

呢位同事你做錯野喎
眼訓返屋企訓啦

都係鳩吹下
乖就快收工架啦你

拿 唔好亂講野
樓豬雖然眼訓但唔會做錯野的
應該

撐住啊各位同志

我仲有10分鐘收工
狗衝返屋企訓教

你做錯野會有咩影響先

冇乜大影響其實 啲野之後可以改

🤔文職

對啊

之後好難估 有冇hints

你仲想估啲咩

估你初戀情人係咩人

佢無

頂你

我係神啊嘛

哼

咩事啊你

我feel到我要俾樓豬靚女諸死落18層地獄

我向你落左咒架啦

然後呢到冇靚女

正

巴打你都想死嗎 ？

通常靚女都話自己唔靚啊/樣衰啊/肥啊～

黎啦

96都未有初戀，呃邊個

神與你同在

「正常樣」「少少肥」

樓豬返到屋企未??

96都未有初戀 可想而知樓豬幾樣衰

返到啦
早抖啦

96都係20姐😰

就黎21啦
21歲A0講出去會比人笑架

死.....👉🏻👈🏻

已21

死咩啊

你係A0咩

A1

走啦你

放工

恭喜恭喜
都遲左成半個鐘

都話傾遲左

點知你遲幾多姐

你又岩

好蠢啊你

我部電話叉住扣1%

今日番工瞓左應該有6個鐘。覺得因為好癲

6個鐘算多

係係公司度瞓6個鐘

消失一天啦你
Byebye